## Сервис для учета личных финансов

Описание
Регистрация и авторизация
Личный кабинет
Редактирование данных
Настройки приложения
Управление кошельками
Транзакции

## 1. Описание

Приложение будет помогать вести учет личных финансов пользователей.
Приложение должно иметь публичную и приватную часть.
Все неавторизованные пользователи будут видеть только публичную часть. Публичная часть включает главную страницу с общей информацией о сервисе и ссылки на регистрацию и авторизацию. Другие публичные страницы - по своему усмотрению.
Приватная часть будет содержать функциональные страницы для работы с финансами.


## 2. Регистрация и авторизация

# 1.1. Регистрация.
Обязательные поля: email и пароль.
Необязательные поля: имя пользователя и остальные на ваше усмотрение.
Обеспечить уникальность email. Пароль в базе хранить хешированный.

Опционально: сделать подтверждение электронной почты. В этом случае запись в таблицу пользователей добавляется, но сам пользователь считается неактивным.
Опционально: после успешного создания пользователя добавить отправку письма об успешной регистрации на емейл.

# 1.2. Авторизация.
После авторизации пользователь должен получить доступ к приватным страницам.
Для перехода на соответствующие страницы нужно выводить ссылки в меню. Предположительно ссылки будут соответствовать ниже описанным функциям (личный кабинет, редактирование данных, настройки приложения, управление кошельками, транзакции).
После авторизации пользователь перенаправляется в личный кабинет.



## 3. Личный кабинет

В личном кабинете нужно вывести данные пользователя, основные его настройки, список кошельков, и общий баланс.


## 4. Редактирование данных

Пользователь должен иметь возможность изменять личные данные, такие как имя пользователя и другие. Также нужно дать возможность изменять пароль.
Email изменять нельзя.


## 5. Настройки приложения

Основная настройка на начальном этапе - выбор валюты по умолчанию. Валюту пользователь должен выбирать из имеющегося в базе данных набора.


## 6. Управление кошельками

Пользователь должен иметь возможность добавлять неограниченное количество кошельков. Также он может их редактировать. Удалять можно только в том случае, если по ним не было никаких транзакций.
Свойства кошельков:
	а) название
	б) валюта

При создании нового кошелька, предлагается выбрать валюту из существующего набора. 
Опционально: пользователь может задать начальный баланс, в этом случае после создания кошелька должна быть добавлена транзакция типа доход или расход для данного кошелька
При редактировании можно менять только название. Валюту менять нельзя.


## 7. Транзакции

Свойства транзакции:
	а) дата
б) тип транзакции
в) кошелек
г) сумма
д) описание

На странице транзакций выводить список транзакций по всем кошелькам, упорядоченных в хронологическом порядке со всеми свойствами. Также на данной странице нужно отобразить общий баланс по всем кошелькам.
Суммы транзакций в списке нужно автоматически конвертировать в ту валюту, которую пользователь выбрал по умолчанию, из валюты кошелька, по текущему курсу. Курс валют нужно получать из стороннего сервиса по REST API (сервис найти самостоятельно). Чтобы не запрашивать курсы при каждом запросе, их нужно кэшировать на определенное время.
В каждую строку добавить ссылку на редактирование текущей транзакции, которая будет вести на страницу с формой редактирования транзакции.

Желательно: для списка транзакций сделать пагинацию.

На этой же странице добавить кнопку "Добавить транзакцию", которая будет вести на страницу с формой создания транзакции.

При добавлении/редактировании транзакции выводить форму с соответствующими полями:
	а) дата транзакции (поле даты)
	б) тип транзакции (выпадающий список с двумя вариантами)
	в) кошелек (выпадающий список с кошельками пользователя)
	г) сумма (текстовое поле)
	д) описание (текстовое поле)

Транзакции можно редактировать после создания. Изменять можно все поля.
Также транзакции можно удалять.




Метка "Желательно" означает, что без реализации указанного пункта проект будет считаться успешно выполненным, но данную функцию потребуется реализовать в будущем, иначе в приложении из-за этого могут возникнуть проблемы.
Метка "Опционально" означает, что приложение вполне может обойтись без данной функции, но будет лучше, если ее реализовать. То есть здесь на ваше усмотрение.